香港知識產權署披露 Apple 頭戴式耳機外觀設計

最近不斷有傳言指出 Apple 將會推出頭戴式耳機，而在香港知識產權署於本月 24 日所公開，Apple 的一系列外觀設計註冊中，可以看到該公司於去年 5 月即註冊了一款頭戴式耳機的外觀設計，讓人好奇這是否就是傳聞中 Apple 頭戴式耳機的真面目。

由於申請文件僅針對外觀設計，因此文件中並未詳述該款耳機的相關功能。但根據彭博稍早前的爆料，該款耳機的原型機有著可旋轉的橢圓形耳罩，並且耳機的頭帶襯墊與耳罩襯墊以磁性吸附，讓使用者可以輕鬆更換，快速地將耳機的使用定位切換於舒適和運動之間。

另外，在文件編號 1915015.0M001 當中，可以看到耳機底部僅有一個疑似是 USB-C 的連接器、電源指示燈以及一個按鈕，除此之外耳機的其他部分並沒有實體按鈕的設計，這可能意味著 Apple 的這款頭戴式耳機得以用手勢操作。

不過這僅僅是外觀設計的註冊文件，並不代表 Apple 最後推出的頭戴式耳機就會和圖像中的毫無二致，但這仍然可以視作 Apple 有意推出頭戴式耳機的相關佐證。

冇 純粹畫下圖過下手癮姐

如果真係咁都幾柒 bose700仲型

每一件產件都話柒，但就最後通街都用緊

同 beast solo pro 有咩分別

beat 成個品牌將會陸續俾Apple親生仔取代

同beats solo一樣樣

慢慢食哂beats啲人

貼返自己名好賣咁多

正常應該將成個音響部門同beats合併

好小可係香港漏料

仲要係知識產權署放圖, 好大機會唔係流料, 唔似得嗰啲小道消息

其實已經多方面出曬料，IOS14流出都有，只係唔肯定幾時出

一年千幾個專利真係出晒咩

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

mon底解鎖都專利左4-5年 仲未出

個款同Beats Solo Pro差唔多嘅

有D人係唔知自己柒
用得Apple既係咁上下

吊你有咩特別

耳機

係就好囉
唔撚洗漏音嘈住晒

有幾多人會買頭戴呢
又大件 又整散個頭

我都唔明咩logic 柒就會少人用架啦咩
明明世界上柒既人係多d